譚仔根本就係垃圾

狗都唔撚食啦

對比起一碗靚既叉燒燒肉飯
譚仔=俾狗食

但真係好鍾意食米線喎

新香港人先會食譚仔呢D垃圾

好鍾意食米線 不過譚仔真係麻麻

屋企附近有間麻酸樂 啲麻辣好正

另外米線陣啲麻辣都ok

食屎狗食開屎

星林居

月經

邊度先有靚既叉燒燒肉飯 街市買果d好似廚餘咁仲要30蚊

講得太好

自己唔中意就話係垃圾俾狗食

就嚟變日經

食開車仔麵

唔知依間有乜好食

米線陣拎去餵狗都唔食啦

米線陣冇左炸醬 狗也不屌

Agger
狗也不屌
唔明點解啲人可以成日食

支那口味
舊底香港邊興依d麻麻酸酸

只能講overate左，以前間中食覺得都唔錯既

譚仔將雲南米線車仔麵化，我覺得係車仔麵另一分支

屋企有啲大陸人老母咪鐘意食囉，好哋哋一個local香港人點會咁有興趣食呢啲野，又坐得唔舒服！

垃圾但好多人食